高登 現上線用戶數量: 45,056/825,524

45,056/825,524 咩意思?

45056 active? 825524 online?

好似係前面會員後面人數